世柒俾到哥搞到傻撚咗

佢本身已經係弱智，仲要俾你搞到佢妄想症翻發，你條仆街加重德國醫療負擔啊

樓主撚到馬斯亞一棟都冇

樓主係陰濕仆街影帝

消滅口罩騙徒黃世柒AKA下亞厘畢道係公民義務